收到CU nursing interview 通知未？

利申：未收到

offer都出晒啦重interview

我聽人講佢好似8月3定5號開學啦喎

啱啱收到